聲優水瀨祈將演出好想大聲說出心底的話。真人版電影同電影予告

主演・中島健人、ヒロイン・芳根京子で贈る青春ムービー『心が叫びたがってるんだ。』予告編

點解我睇曬成條片都搵唔到水獺

仲以為係做主角